余德丞做直播現超殘樣 狀態差惹網民擔心健康問題

雖則未知Dickson現時身體狀況，但當年出院後有醫生叮囑他不可做劇烈運動及要戒口，但從Dickson的YouTube頻道可見，他又飲咖啡又食麻辣鴨血等這些對心臟帶刺激性的食物，或者生活習慣已慢慢回歸舊時。

一日打5次J嘅樣

好似L

感冒童

佢唔洗打飛機啦

阿銀

做足球live
出鏡前後得果1分鐘
所以冇點化妝嘛

呢條廢柴其實點生存
乜都唔掂

當年已經死咗， 唔知洗幾多錢召返嚟， 但應該係有問題

佢好似689

吸灰續命

應該係話689可以扮吓佢

以前po 過佢

痴線㗎 喺 wiki 佢張pro pic 係肌肉相
搞到我瘋狂搵佢啲相出嚟

我都想要個咁靚仔速遞上門 咁結實嘅仔仔
好想畀佢屌 作為btm 嘅我都想做top
好想 佢

三哥、的三哥 若被自己錯得多🎶
好正呀邊畀三哥屌 自己就屌丞丞
再邊畀人插 邊含佢地
學Do 姐話齋咁先係Total Enjoyment 呀

丞丞好有生活品味呀
大髀好結實呀

可惜 佢身邊人啲質素就

江老妖唔用對假波性騷擾丞丞呀

iPad 詩 放開我條胸肌丞哥
10a 都冇情講
代丞丞#metoo 你

丞丞泳隊出身 所以平日成日做gym 保持泳手身段嚟同我享受魚水之歡

笑得好charm 飲水都勁過人
唔知含J 會唔會更加Cute 呢

好堅挺好結實 J 死人
一定好持久屌死我啦

運動叻到入埋大台做睇肉世界
真係乜肉都有得睇
曳曳呀丞丞

重溫泳裝組圖

胸肌再𥄫多次
好正正過睇GV 入啲泳手
好有潛質做GV 男優

重新講多次肛尾移死開

飛釘, 要幫佢舐Lin

屌, 假狗儀食屎好嘛?
btw 丞丞仲高過陳豪少少咋 (丞丞冇著鞋的)

有著衫都好正, 好撚choke

低胸鬆身淫賤小背心
好想扯開嚟舐佢胸肌

祈求天父希望可以將丞丞變gay
或者希望真係gay
Gay 唔哂係Bi 仔
鍾意我呢type 可愛仔仔就夠㗎啦
Amen🙏🙏🙏🙏
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

【精瘦結實】余 德 丞 帥 氣 中 又 帶 點 可 愛

上面條洗板死gay佬幾時死？
以為自己係樣子巴打好撚風趣幽默

阴莖之友都唔識？

唔識佢有咩損失

冇得加入liza姐fans club

真係好撚gay
儲埋哂咁多相

聽幫佢用七星續命燈個師傅話算到有一日佢會係街市見到有個呀嬸賣無芯菜，如果佢講錯野就會死

大嬸呀～

菜可以無芯
咁人可唔可以無心

唔可以做劇烈運動？
接道理做HIIT先可以令身體回復正常水平

心臟問題

運動少咗 , 肥返

仆你個街喺公司笑咗出聲

比娜chur?

人無心，即死。

cctvb都幾仆街
要佢捱夜做直播講波
真係想佢死

佢個feel好似巨人個兵長

人血工廠 入得去做就預咗

好恐怖

條熱狗唔駛講波都會捱夜睇daddy西波點輸畀白禮頓架啦

上次執返條命身體差好多

你做醫生就死得啦，個心有事叫人做HIIT

熱狗雖然係抵
但你做直播要講野要對鏡頭
同係屋企hea住睇差好遠呀

港版三彬沌

應該就快釘。

比娜姐吸到變人干

吊

打5次都不至於咁

個樣真係好邪

唔講唔覺
一講覺得似到仆街

好耐無訓咁樣

佢健康同TVB股價掛勾

做碧碧娼奴
做到不似人型

我唔係醫生
我係環保份子

都靚仔

同689好似樣

呢隻tvb走狗

希望佢長命百歲百病纏身

認真答返你
只要搵返個岩既儲備心率就得
有事前可能80%有160bpm
宜家可能得返100bpm（舉個例）
以前練可能配速3分鐘，
宜家咪搵返可以達到100bpm既配速
哪怕只係我哋急步既速度

識投胎

係咪見到熱刺成績差

似係縱慾過度

以為佢天生係咁

黑眼圈大到癲

笑到比同事問我JM9

以前好似幾型，出左事就變成咁

抽走左精氣神，可能都唔擺得耐

不如搵佢同洪卓立拍住做節目

熱狗

當年召魂， 一係就個魂有問題， 一係召咗其他嘢， 同埋呢啲嘢好邪， 好心佢阿媽俾佢去啦， 接受唔到現實搞到佢今日咁， 都唔知可唔可以用人嚟形容

係陰間返上黎

貝貝俾個有錢阿叔食左

屌

比佢嚇到依家心臟有事果個係我

應該唔係本來嗰個呢

消費自己生命

奪舍

屌你 笑撚左出聲

臭熱狗幾時死

熱狗啲樣係咁上下

你有個仔就死，有辦法救到都唔想比佢死啦

Daddy害人不淺

未死都仲話救， 但佢死咗再召， 召咗咩嘢入咗去， 冇人知， 同埋明顯出返嚟成個人唔同咗

收錢睇波 我諗大部份球迷都enjoy

唔會囉
你試下係屋搵場波
好似講波佬咁噏足成場
捱到十分鐘先講

又唔係一個人講足90分鐘, 有幾個人輪住講㗎嘛
又可以講啲數據攝下時間
你睇袁文傑講得幾開心

都唔係話超靚仔啫

死左醫院都唔會比佢做咩召魂喇

我都諗起呢樣野
殘左就留唔住蔡思貝

其實佢個樣真係好奇怪

死唔去其實唔洗報導

上東張西望咪夠囉

上次同老母睇波
見到佢個無敵黑眼圈真係好搶眼
係咁講係咪就死

其實的確有研究話hiit對low-risk cardiac rehab係safe and effective...

好快精盡人亡

有錢咩都得

真 羅志祥果隻

羅志祥跑唔跑到400米都成問題

。。。睇完真係幾靚仔

佢好明顯係high risk

我知
我只係答緊佢話個心有事叫人做hiit有問題個句

咪爆出嚟啦，等陣啲人走去玩9佢架

羅志祥佢應該幾勁 雖然有黑眼圈但雙目有神

但係魚德承 黑得黎 範圍大 雙目無神

佢應該係真gay 恭喜